咁多位手足每個月請幾多日病假

以前一個月一日
依家做耐左一個月兩日
開始有說話聽

一星期一次

通常隔兩三個月 就會有一個月請兩三日

病嘛 點會一日病好
返一日頂唔順又病一日
病完又反發又病多日

一個月五日

成日聽D老屎忽講成世人都係請過一兩日病假就想笑

成日灌輸要搏表現升職O既假象...

責咩任感...有病唔請假同你搏命咩

間公司我又無份...

請緊第二個禮拜
老細叫我唔好番

邊行？
好難請假

一定有線眼，一定有人篤你